連登仔不如笑下我係垃圾

渣架

我係垃圾

上得連登都知咩事